陳同佳赴台成功=香港人以後自動赴大陸自受

若陳同佳自願赴台成功，即送中條例自動生效。只要在當事人「自願」之下，就可以順理成章把有關人士送到內地去

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

咁要唔俾佢出境?

如果可以扣留佢=以後中共話你殺咗人，香港都可以扣留你。

依家台灣都唔俾佢入
應該冇問題掛

冇唔俾佢入，話要臨櫃簽證。